點解全世界都有反警暴示威 但係香港就無

係咪運動已完？

因為要先反咗柒婆先，
再清算黑狗，
唔好俾柒婆用黑狗嚟帶風

呢年你訓撚左？

人地對嘅係警察
我地對嘅係極權/恐怖分子

五大訴求背來聽下？

香港需要反警暴示威

係 星期一唔洗返工？

佢俾人雪左成年，大家唔好怪佢

連登仔係雙重標準啦，明明人地都幫過手反對警暴，到人地出事連登仔又話驚得罪美帝，選擇沉默，抵香港永遠都咁卑賤

antifa敢反共產黨咩？

連登關你呢啲中國五毛狗撚事咩 係雙重標準都關你撚事咩 含撚啦

你下個 post 會唔會問 ‘全世界都有暴動的青年 但香港幾時先出現?’